上次肥聰話跟進跟進, 而家去撚咗邊?

DLLM